川普是唐太宗轉世？他預言川普家族將執政16年

川普是唐太宗轉世？他預言川普家族將執政16年

國際政經預言家Master Wong過去曾命中蔡英文、川普會當選總統，這次他又在官網發布最新預言「川普的過去、現在、未來」，Master Wong大膽推測川普為開創大唐盛世的「唐太宗李世民」的轉世。

Master Wong提到，美國總統川普是距今一千四百年前，開啟大唐盛世的唐太宗轉世，唐太宗當時開創政治、經濟、文化三足鼎立的社會，且他用人為賢，獲得人民的愛戴，川普帶著唐太宗賢能的基因來到這個世上，同樣受到美國人民的認同。

川普2016年宣布參選時曾喊出「讓美國再次偉大」，Master Wong表示現在的川普，他將創造美國建國兩百多年歷史中「最偉大的盛世」，他直言川普是美國英雄，不是美國歷史的配角，而是主角，雖然他看似不按牌理出牌、胡言亂語，但頭腦卻相當清醒，這樣的行事風格與談話口吻，正中現代人、年輕世代的心，Master Wong斷定川普2020年絕對會連
任。

至於未來的川普，Master Wong表示如今中美貿易戰擾亂全球，促使全球經濟陷入低迷風暴，不過這將讓美國人知道川普是真心為美國好，Master Wong提到2019年川普正式與中國合作，完成兩國談判，2020年起美國製造業啟動、海外企業回流，2024年前美國人民將享受到就業率提升、失業率降低，真正幸福的社會環境。

因此Master Wong認為，川普所創造的盛世，將會讓川普的夫人梅蘭妮亞(Melania Trump)
在2024年贏得美國總統大位，接著2028年順利連任，Master Wong斷言川普家族將名留名青史，可望治理美國16年直到2032年，不過2030年開始，川普家族的時代將走過極盛，在時空與社會的改變，將會有轉變的危機。

國際政經預言家Master Wong在網路上引起熱議，不少人都相當好奇這號人物到底是誰？據了解，Master Wong長年旅居國外，真實身分成謎，他曾在蘋果iPhone3問世時，預言前蘋果執行長賈伯斯(Steve Jobs)會在2011年過世，以及蔡英文、川普會當選總統。

只不過這次九合一選舉，Master Wong的預測卻失準，六都首長中僅命中台北市柯文哲以及桃園市鄭文燦。

特朗普活樂油

特朗普活絡油， 點滴在心頭

特朗普是中國人

特朗普是屬於中國的 !

條友實係台灣佬啦 唔係台灣/香港 鬼理佢台灣邊個做總統咩

其實我都唔明
依種預言有咩咁值得報導

.........條友侵侵請返黎？？

讀者肯睇，自然有人報

Master Wong的預測卻失準
完

黃世澤？

鳩噏噏中就當人神
之後就繼續食住條水係度鳩噏

仲有特朗普膏 一樣咁有效

唐太宗 go!

Master Wong

（厲害了封神榜）習近平周武王轉世 2020統合亞洲

侵侵老婆唔係美國出世點選美國總統

殺兄屠弟呢

之前已經睇過有人話trump係佛祖轉世

兜左咁大個圈
原來侵侵自古以來就係中國人

是但搵個連燈仔都準過佢

侵老婆唔係美國出世

姬發VS李世民